邊個嗰窗痴 米 字 邊個係鬼😀

X = 蘇格蘭 = 公投獨立？